大家唔好再推瑜伽褲嗰po啦

肥哥哥已經得到教訓㗎啦 希望大家放佢一條生路 大家去推吓行動po仲好
利申 : 見大家呢排咁緊張 上tg搵張圖同大家詼諧下姐 自在搞吓氣氛 唔係咁介懷吓嘛

你咁講一講我先知
我而家去推post了

你都推唔郁

你扮乜撚嘢啫死肥毒咸濕仔

大家唔好再推 唔係我嚟 我上網搵㗎

死肥毒收皮啦

好

醬？

link呢

有無lin?
想幫手叫大家唔好po

開撚到2
樓主你又幾撚靚仔下

樓豬條仆街係度spin厚顏無恥

仲未起到底？

大家請高抬貴手

你上邊個網搵呀 肥哥哥

好的肥哥哥

又話唔係你，咁上心做咩？

影完咸濕完仲要放人上網 😢

肥毒撚坐你隔離一定好迫

唔好推 比個機會年輕人

唔係樓主，係樓主朋友

唔係樓主本人嚟的
利申 分身

唔好搞樓豬啦，
見好就收。
否則以後冇j圖睇

推

識樓主本人
仲肥毒柒過呢個肥仔
大家唔好炒車

又分身？
我就真係知樓主本人啦
咪就係影人瑜伽褲嗰條撚樣囉
真人一樣咁撚柒

肥哥哥你上咩tg group，聽落極可疑，係咪7號房？？定偷拍群組？？？

係既快啲自首轉污點，都推到就開(3)，你走唔甩架

已舉報

係啊我係分身
加油繼續追擊，開左post3我幫手推兩推

樓豬有冇女其實

根本無可能認到 香港好多肥撚都係咁上下嫁啦
屌你老母仲要帶口罩 撚知邊個咩 又濛
反而你極靚仔極出眾就易認

除非本身識樓豬主啲囉
求吓我可能幫到你

想做你男友

諗起個肥毒撚就覺得好油膩好嘔心

爬po 肥哥哥都算係危急時期幫過唔少登仔

iPhone㩒5下鎖機掣就會用唔到指紋解鎖

肥哥哥同個女仔誠心道歉同
下次唔好通街影人相la

嗰個你嚟㗎喎，乜嘢放佢一條生路啊

應該係就嚟做魔法師嗰種

連登變了
竟然唔支持偷拍

好撚慘
究竟呢d毒撚係因為咁毒先冇女
定冇女先變到咁毒

Hugo1991 tg me

唔好再推啦

之前堅係尼到已經睇過張圖 果時條友都比人推緊

影比你o地睇又起底 以後冇圖睇了

點解佢可以咁蠢 相都唔執直接放上黎

你條偷拍撚
做錯仲要扮求情
我返去再推
叫埋朋友推 推到上新聞

發生咩事? 我過去推一推先

我原本都唔知咩事
宜家收到

幾時影你老婆上嚟俾大家J？

樓豬好肥毒柒

如果你吞咗佢，我就當你玩啦

咁你潛水算啦 唔好再柒喇

果張圖都唔count係偷拍啦
normal photo一張

推到樓主冇路行 跳樓死先 我諗佢返工一定俾同事杯葛到唔敢返工

瑜伽褲好正

Ok

偷拍 抵撚死啦

尼你老母link呢？

死肥仔偷拍

好似識佢
係咪姓雷？

樓豬好靚仔

死死地氣認撚咗去咪好囉
係都要死雞撐飯蓋

明明連登仔咁善忘你咁講一講又推返上去

都唔知你係on9 定點

Btw 下次影相就小心啲啦

咁都認到

好靚仔

張相點睇都唔係坐係度影

我幫你推

點起底
人地現實就係死毒撚 都無朋友
女仔手都未掂過
就係識ff

咸濕仔

好撚驚呀

小心佢用紅火球燒你地JJ

有無肥哥哥張相

唔推

唔係好耐啦咩？ 唔通曼德拉效應？

知道

你話你喺tg group度偷圖
咁唔該比條link黎
唔好同我地講你連條link都唔見埋啊

又開po 自推，高級借刀

收到

肥毒柒
快d cap我圖la

肥毒早晨呀

樓豬真係好靚仔
唔推真係對唔住自己

推到起底為止

係咪樓豬

樓豬高登開post

偷拍咁狗ge事都唔推點得

好撚似樣

你開依個po 好似想自己推自己咁

減下肥剪下頭髮啦肥閪

樓主

push

樓主個樣似𝐢𝐭𝟗

pish

樓主，見字請回

Push

大家唔好推啦
樓主已經知錯

既然你喺tg gp到搵圖咁你咁驚做咩

唔好推呀

收皮啦 死肥毒 日日幫你推

肥哥哥知錯啦

即刻返去重溫

推下先

偷拍狂

好變態